（振興旅遊業）真香港手信鋪，有冇得搞

王牌產品：tg空罐，自由的空氣（tg），蒸魚碟，屈臣氏蒸餾水
主要產品：各種3M豬嘴連濾毒罐，安全帽，各種標語產品（poster，衫，旗仔，鎖匙扣之類）
創意產品：文宣post card，文宣puzzle

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台